用cash dollar 買laptop

想買predator ph315邊到可以用cash dollar買

Gtx 1060 6gb i5 8300h個部

cash dollar

？

買完用reward+找左條數佢咪得囉